元朗人去哂邊

得我一個塞唔到輕鐵

出黎呀

車前畫畫

嘔完架761

全撚部和理非同我去黨鐵唔同線既起始點

黨鐵應該係洪水橋開左好多空車
上左幾架都勁空！！

元朗站要人呀

推

啲人去撚哂搭巴士

a4 塞鐵

係 元朗山水樓直上大欖

唔掂喎翻工暢通無阻

今日d人早左好多出門口

搞掂左西鐵先